建制派：收集近 238.6 萬個「有效」簽名支持完善選舉制度

全國人大表決通過大幅度修改香港選舉制度。由建制派組成的香港各界「撐全國人大決定完善選舉制度」連線，近日來在街站及網上收集簽名，支持全國人大決定。

連線今日召開記者會，聲稱由 3 月 11 日至今已收集近 238.6 萬個「有效」簽名，又稱有多達 1,320 團體及 5,360 義工「主動宣傳、收集簽名」。

國安法話有300萬 走左70萬

淨係見過廢老簽

繼續吹呀.jpg

點check 簽名有冇效

唔叫呢238.6萬既人打科興?

人大決定咗嘅嘢洗鬼你支持咩，做啲有意義嘅嘢好過啦，唔怪得俾人叫忠誠的廢物

果然係忠誠嘅廢物

即係有7500K-2386K=5114K人反對啦

承認自己係少數了

得三百萬都唔夠？？
幫下手每人簽多幾個嘛

忠誠廢物又造假

真係當中共白痴

我立眼見到有簽名係：冚家拎
咁都計？

呢d數仲做黎有咩鳩用、好悶呀....... 你話800萬都信啦好未?

成班廢物作無謂掙扎

即係有近500萬沉默大多數反對

等睇踢走班忠誠的廢物數字無三百萬都唔收貨

原來有二百萬人承認建制派起一個唔完善選舉贏左咁多年⋯

然後一直唔修補漏洞 呃飯食咁多

忠誠的廢物 真係名不虛傳

我睇到乜柒大船隊……係做乜鳩

沉默的500萬

玩膠簽咗落去就計

又稱有多達 1,320 團體及 5,360 義工「主動宣傳、收集簽名」

見到啲義工全部都係廢老坐晒喺度

有五百萬人唔支持
五百萬係大多數

沉默的500萬人

全部簽名減走無效個d就得
至於點樣先會無效

嘩！非法組織呀！
有冇註冊呀

下世做樹啦

九吹!! 街站空蕩蕩.

呢D米忠誠廢物.

即係500萬人反對

“作”出貢獻

點解得咁少人打科興成班垃圾

依隻豬咁撚長命

尻簽都咁少？
話550萬嘛

一齊航行 一齊覆舟就差唔多

5百幾萬不支持

呢班人講on9嘢之前有冇屙篤尿照下自己係幾柒

500萬沉默大多數反對

應該要捉晒簽名嗰啲去打

其實佢地知道支那國會係假民主
全票通過仲要你民間簽名支持？

大船隊嚟

仲有14億人未簽

快啲搵返238.6萬人出黎打科興未

接近5M人反對"完善"選舉制度
完

姐係400萬人唔支持囉 正廢物

呢個時候應該用14億去減定700萬人去減好呢

成2百幾萬人共同目的做一樣野無犯限聚令？
建議政府收哂簽名後搵返簽名既人罰5000
同時整個app類似安心出行咁去收集簽名 咁就唔會有假簽名既煩惱

五百萬人反對

呢個肥婆會care乜野民族復興

人有多大膽
名有多大產
超英趕美
簡直回到過去

洗你班忠誠廢物代簽支持咩

Send埋啲垃圾嚟

信你一成雙目失明。咁有冇試收集反對嘅簽名呢？

沒有完善
只有完結

匯豐：有 200 萬支持，可以繼續賺人民幣

姐係仲有四五百萬人唔同意

申請移民都有三萬
簽個名咁簡單嘅事都無三百萬會唔會渣咗啲？

再次證明係忠誠嘅廢物

有五百萬唔支持

攞嚟呃外國人
假設話你聽以色列有五百萬簽名
你都唔知真假啦

如果泛民主派個數係二百萬個真人簽名
奶共派五百萬個簽名
你唔深究嘅話可能真係以為奶共派多啲人支持

兩萬個定二百萬個咪一撚樣結果

搞咁耐先得二百幾萬，
真係廢物黎㗎喎。

現實：多達 1,320 團體及 5,360 義工主動宣傳、收集鳩簽名

幾時搞簽名支持打科興呀

呢啲都叫有效簽名呀

班阿婆鄉音都未改代表香港人叫人簽名
見倒有人簽呀,佢地自己簽呀麻

無效的請舉手

沒有沒有沒有

經過見到佢班友不停自簽
唔係點交數

即係超過500萬人反對

真係忠誠廢物黎

要打飛機我陪你打
我地兩星期都200萬行出黎
講緊係真係行出黎，唔係簽個爛鳩名呀

紫荊黨：反修例運動建制派需承擔責任 改選制就是要溝淡建制派

等俾只驚黨收皮罷啦

咩都冇得送，廢老行過都唔理啦

班所謂義工自己簽幾多個名都好，最尾都係上面班友鳩up個數

得喇得喇 收皮啦

藍屍移民？

費老加大陸人加自己作

70萬個漢奸 歸順左外國勢力 真係好嬲

係咪一人一票選國家主席?

數字上說明60萬人叛国了

你估仲信唔信你地 上面信果班睇黎有資格報匡智

其餘地球嘅人都反對

即係有14億反對

唔通有咁多隻支那狗去試支那針？
下次剩低支那貨，就可以拎呢班支那狗試藥

果然係少數派 有十四億人反對你呀

仲有500萬反對喔

以為幾千萬

支那嘅偷呃拐騙技倆真係易認, 支那賤種dna嚟
「易生發」作埋d咁白痴嘅數
唔怪得比人叫廢物

成個中國先收集得200幾萬 仲好意思講出黎

係就做夠13億啦，反正都係督數

忠誠既廢物

係咪思覺失調…
又扮沉默的大多數

唔得閒姐
下次補簽番

呢238萬人點解唔打科興？

已經打咗，又贏